今日全部人休息一天 俾林鄭感受下死城滋味

林鄭 呢個禍係你做成
睇你仲會唔會火水過火

要快啲塞港島線 依家巴士全部停駛啲人一定會搭黨鐵 我哋唔可以比黨鐵賺

塞啦仲休
塞完先有得休架